新海誠動畫電影《天氣之子》公開特別宣傳影像

知名動畫導演新海誠的最新作《天氣之子》，官方公開了特別宣傳影像，預計 2019 年 7 月 19 日於日本上映，9 月 12 日在台上映（預計將於全球 140 個國家與地區上映）。
轉自巴哈

原作・腳本・監督：新海誠
音樂：RADWIMPS
角色設計：田中將賀
作畫監督：田村篤
美術監督：滝口比呂志
制作：CoMix Wave Films

CAST
森嶋帆高：醍醐虎汰朗
天野陽菜：森七菜
須賀圭介：小栗旬
夏美：本田翼
冨美：倍賞千恵子
天野凪：吉柳咲良
安井：平泉成
高井：梶裕貴

官網

玩腳、姐姐同電車

正